也许不会有人看见 所以可以肆无忌惮的说话。

原来 到最后 我有这么多的不快乐。一直以为 放在心房门外的那些 可以置之不理 然后不再带任何感情的去看待可是 到最后 真的被伤 却找不到解药无处诉说 关了腾讯空间 也无法在人人网里说出真心话最后的最后 自己变成了谎话连篇的大骗子 骗了自己也骗了别人我不是不在乎 我必须承认 我曾经并没有那么认真的看到你我以为朋友很多自己就不再孤单 于是虚伪的周旋在很多朋友之间却从未真心的对待过 从没有把最真实的自己拿出来放在朋友面前正如你说的 我必定要孤独终老 这是一个咒语 紧紧的套牢了我我又想像小时候那样 面对承受不了的问题 就想满世界的逃把自己躲起来 在别人看不到的角落 等待时间带走可是 下一站 我该去哪呢?我早就不在是我有时看镜子里的自己有些莫名的厌恶不是曾经誓言旦旦的说要坚持做自己吗 可是我早不知道那个自己是什么模样物是人非之后 满目疮痍的是原本心中的那片净土再去一次西藏 完成一场修行 安静的把自己沉淀下来还原那个真实的自己 在没有顾忌的眼神里 独自跳舞这一步 我不知道该迈左脚还是右脚 向左还是向右我有些害怕和不安 好像一不小心藏在眼睛里的忧愁就会喷涌而出瞬间就淹没了自己 在无人救赎的时候如果早就没心没肺 也许就不会有此刻的烦躁不安能不能说一次真话 这一次是来自内心